759阿信屋討論區(1)

屌你老母成班巴絲靠個POST睇下有咩特別嘢
DEL你老母臭閪咩連狗
你老母臭化閪潮流台成堆賣撚緊廣告咁款又唔柒見你郁鳩佢
你老母食撚懵咗呀死仆街？

跪求759入多啲BOSS無糖黑咖啡

點解之前個post無左既

今日見到，唔記得以前有無見過
幾邪惡下咁

依啲肥仔早餐好吸引

做乜759 post都要del？

其實係咪開po條友比人ban咗

個幾鐘之前我仲特登登出去搵下個POST結果都係無

我都係

所以點解之前哦post會無晒

我之前買過一次 但好少見到有

之前個post做乜尻連極連唔到仲以為死ser

應該唔同人開掛啲PO
如果係話賣廣告就刪
連狗真係要食屎

想問下巴絲你地之前講果隻無調整豆漿就咁飲好唔好飲
定係比較適合煮野食用
頭先買左一盒黎試

我就淨飲或者溝早餐啲穀物

佢係咪完全零甜味

我覺得一啲甜味都無
得陣豆味

你地唔講都無留意個post無左

今日係759見到西班牙pizza
未有人搶

我果邊仲未返貨

咁試下用黎食蜜糖星星先

襯啲甜嘅穀物真係唔錯
我就溝麥片

代替奶沖嘢飲好正

無調整姐係無調味呀
要甜應該要買調整豆乳

都唔明點解要del

甜嘅穀物其實好唔健康

間唔中食下姐唔緊要啦

想要杏仁奶

有！

Sogo HSBC 1=2 忍唔到手買咗Earl Grey年輪蛋糕，口感好伏

BOSS嘅無糖黑咖啡入多啲貨唔該

好好食喎！

D 薯片係咪唔洗錢, 成日做$25/2包

會唔會有瀝味

Erdinger 做緊27.9 2枝好撚抵

其實最抵係CJ蘋果牛肉醬
醃豬扒超正

醃完特別鬆化

去上海街買個凍櫃

pizza唔係成日有架

咩叫瀝味

苦

食過朱古心夾心果隻
唔會苦呀, 幾好食

似好高糖份

屋企冇位放凍櫃

仲有泡菜國的啡糖(煮野食用的糖)
759的調味料正

泰國5a米

18.9 3罐魚好撚抵

我買過原味！！念念不忘勁好食
唔加奶dry啪都好好味
家下仲有抹茶味咁正

好似幾正咁喎，記唔記得幾錢

好似未折五十幾

lm

有冇人見到邊度仲有即食腐皮 食過一次想再買就冇再見過

寶林見過有

食過原因 反而覺得麻麻地 我鐘意再苦啲

有無清食過呢隻豬肉丸 有無伏
買左一包泡菜味未試

食過原味好甜 但我鐘意好想試埋呢隻綠茶味

上個post有巴打狂推果包天婦羅紫菜
試完覺得無咩特別
口味既野真係人人唔同

唔係見到呢個po都唔知個po冇咗

想問邊隻韓國芝士熱狗棒好食呀？

我唔太like食甜野, 但都覺得原味幾好食

連之前嘅po都無埋

都試得過喎

似係Ban咗所以無哂啲Post

新嘢

就咁飲都有甜味 試完一次即刻掃咗一箱返去

真係咁正?
我雪左入雪櫃未飲

無調整係無糖
應該唔甜，係淡味
不過幾香豆味

啱啱想搵舊嗰個post搵唔到

想問marusan嘅杏仁奶有糖定無糖好飲？平時飲嘅無糖豆奶但未試過杏仁，驚伏

我覺得有啲天然甜甜地既味

對比其他純豆漿我覺得算飲落唔寡口

有糖果隻，可能啲糖吊味個味都會濃郁啲

2隻都唔伏，係睇想淡口定重口啲

有冇人記得舊post係邊個開？

餸號黃，個名好似咁上下

唔知係五毛定on9，我block咗佢

係其他post見過佢留言
印象中有d五毛定藍絲feel

原來如此

鬼滅咖啡幾錢，我住果間味有得賣

有冇人知好唔好味

今朝見到個師奶攞住個籃一隻隻咁喺度揀唔同款

未折$12.9

FB見到有人儲齊哂

對儲嘢冇興趣

唔開咁儲？定飲完儲罐

儲嘢啲人好似興唔開

點解係凍櫃攞台灣豆漿出黎，比錢果陣唔比膠袋既，佢話要加5毫，但唔係有冷飲膠袋咩？

五毛黎
之前都有留名759post
見五毛開我就無留了

嘢飲要乜膠袋？
便利店都冇啦

便利店點會冇

印仔幾時開

斷食之後好少去759
剩係去買可以必師

斷食，驚你冇力再激到人跳下跳下，btw，條友仲有冇見到

啱啱買咗個pizza

斷咗兩個星期啦
仲好好力

有無巴絲有邊隻午餐肉/餃子推薦
呢排突然唔想食外賣，夜晚想自己煮下面

自己煮下麵就咪食午餐肉啦

餃子食韓國餃子應該冇乜伏

定延叫我減的

夠方便嘛成日見到759個d韓國午餐肉想試下咩味

竟然冇可可粉個D賣

食開長城有肉絲咬下
覺得韓國的無口感又唔夠味 一pat肉泥再倒模 煎完都係冧身

我覺得好粉 冇肉嘅感覺
以前喺韓國住都係帶返香港食開嘅午餐肉

但都係唔好食咁多 好q肥
買佢啲凍肉 海鮮咪仲好

剩係記得佢死撐10/10

759加左價

例如邊樣？

同意
食咁多加工肉唔好

開善烏龍茶

以前有賣隻日本燒賣
一大包30蚊抵食到喊
而家無再見好可惜

759d方包好唔唔好食？

759應該雪藏食物先會俾袋

759 d米有d難食...

個店員唔識野
凍野就有得拎免費膠袋

而且唔平

原來del左po

應該係成個ac被ban
連舊post 都冇晒

凍肉有冇話有咩推介

豬ok

btw 鰻魚其實都抵食 之前折完6x一條大
買一兩條看門口
拎嚟炒飯 正

鰻魚真係吸引
但好驚食唔哂
豬係講梗扒定咩
我見有啲係打邊爐嗰隻

好唔好食？
難食嘅鰻魚可以好難食

味道ok 不過中國製

難食 又多骨

係邊種難食先
如果係太雪嘅話我一律建議用おい茶煮軟佢

利申冇買過759鰻魚

我食咗幾次都未試過有骨

我買扒多 有時會切返肉片食

嘩屌頭先倒左杯無調整豆漿飲都幾正

右邊新野

我發覺紅磡灣759啲嘢最齊

朱古力好味! 仲要759 賣日牌, 超市賣韓版仲要貴d

左邊好似好正

好味架，不過偏甜少少
我通常加unsweetened杏仁奶/當零食dry啪
後面個架仲有上面巴打講既新抹茶味同焦糖朱古力味

見到左邊隻抹茶味 買嚟試下先

唔敢成日買
會忍唔住好快食晒

低調d, 其實少人既759就齊貨喇

唔多覺漏 反而覺得偏淡味

食過原味奶都唔洗落就咁啪入口食
直接當零食食

重口味師

佢隻杏仁奶好難飲 其實咁多隻都係無糖豆奶最好飲

買左隻韓國泡芙幾正
氣炸左2分鐘外表脆 裏面個cream又唔甜

好好飲喎

你啱

759個app有咩用? 又冇優惠券積分換領嘅野之類?

當會員卡嘟 方便d唔使袋住張卡

無coupon，不過唔駛袋card 當member card用

無調整豆乳一開蓋就爛埋塊錫紙係咪本身設計黎

係，好方便唔會搞到噴奶

係呀唔洗自己再搣蓋掩

當會員卡攞duscount
而家全部都係現金折
儲分以前玩過好快就收咗皮

個個都買野㗎啦

個韓式辣醬抵到
唔係平時買開果個牌子, 不過應該差不多味

係屋企整韓式辣炒五花肉 / 魷魚好正
又平又易整味道又唔差出面賣幾十蚊一碟

貴啲嗰隻好味啲杰啲

我2隻都買過

一星期會整一次大醬湯

啲腌醬真係勁平

有冇人食過韓國泡芙呀？次次見到都比oreo嗰款吸引

咁呢隻買唔買好
我都係買開貴少少果隻

腌醬冇買過
腌完d肉跟住會點整?

韓式伴飯又得
韓式炒五花肉又得

如果唔係好挑剔嘅ok嘅

飲過137隻無糖就發覺marusan係垃圾

又唔使話到垃圾咁盡嘅

如果煮時加梨汁更好

有冇人中意買食材自煮？

137好貴

杯麵平呀喂

而家有app都廢事袋張會員卡

我就咁用黎腌豬扒 之後煎黎食已經好好味

而家先知成日要摷卡都好麻煩

137係咩？杏仁奶？

有鬼滅咖啡買未

759 幾時入返AGF藍樽咖啡
同埋高野豆腐可唔可以穩定啲入貨
聽下我講嘢啦阿信

高野豆腐一見我會買2-3包
因為我成日整味噌湯

太貴
拍得住即製手搖飲品

爬文嘅重要性

係放雪櫃定室溫？ 我好似從來都冇係759見過呢樣野

室溫 一餅餅豆腐乾咁嘅嘢 好索湯又健康
donki見過有 但都唔係長期有一餅餅 有時得一粒粒cube狀嗰隻
唔好搶曬

室溫

呢隻好食嗎

冇錯！撈早餐穀物真的好好食食2碗都得！

可以加D蜂蜜？早上食蜂蜜也好養生㗎

但呢D1 L 咁大盒
一開左咪要幾日內飲哂？
希望放雪櫃可以放耐D

我覺得Hershey’s 呢隻撈牛奶好味D 記得雪凍D牛奶先食
因為杏仁奶比牛奶水D 冇咁夾

罐頭食品吾好食咁多

寶琳新都城？

我盡量3日內

AEON 好平 大推！
但前提你屋企要有氣炸鍋

好似有D貴

日本城對面嗰間

吾
唔

應該不好吃…個樣都麻麻地～

凍肉去donki,買過好多次好好食

日本雞肉好好食

有冇包裝相？另外幾多錢?

未試過，請問幾多錢?

即食雞胸好hit

咁我買嘅係生雞肉

但係罐頭魚好方便平時好少機會食魚

韓國凍壕有冇人食過？
見佢做緊175兩包

日本好好多
一分$一分貨

我買開冷凍魚柳

日本版幾錢
好耐冇食過

你預貴50%at least

今晚行下先

點整？

如白身魚
檸檬焗又得
粟米燴又得

如鯖魚
可以味噌煮

無咩問題 正常方包味

方便還方便，食得多對身體無益架

呢種罐頭魚你地點食？
做餸好似有d頹
整意粉？

買得過
我每隻味買1包:
藍莓、香蕉、雲呢嗱、
朱古力(未開)，無見過oreo

$18, 除咗藍莓4粒
其他味都有8粒
味道ok啦
香蕉味好似細個食嘅四洲香蕉蛋
最鍾意藍莓 雲呢嗱就清清哋

我幾個月前買咗2罐
都未食

其實點煮，就咁放落湯就得？
買左一粒粒唔識煮放左係度

Google下

就咁食
利申 頹

好少落廚好似好麻煩

都係間唔中食想方便地吸收下omega3

我呢排自己煮麵多，感覺可以用黎做送
但會唔會好難食，驚好油又有腥味

有冇人買過759啲扒？

google左，好似唔係個種浸熱水就食得既，要煮10-15分鐘,
平時飲開maxxx既即食味噌湯，最中意既具材就係豆腐

有次係share house就咁開左罐焗豆做餸俾人OMG
搞到我自己都覺得對自己唔住

成日買佢果個麥方包, 覺得ok呀
正正常常咁

送飯幾正呀（茄汁）
整意粉我試過用意粉醬再加茄汁辣沙甸
辣辣地幾正

睇你受唔受到浸味
唔怕辣買辣既會易入口啲
我屋企會用黎送粥

隻辣係完全唔辣既

oreo正呀！！！
但好少見759快啲入多啲貨

10-15分鐘好快過啫

澤西牛油方包係幾平
不過嫌佢乾身得滯

唔洗煮咁耐㗎
我見佢索晒湯 變大 我就會拎起 我鐘意佢有啲彈牙 分分鐘浸1分鐘都無
煮太耐佢會好一夾就爛
我通常都係淥烏冬就黎食得嘅時候就掉落去索一索湯就算

落廚多樂趣
又唔係整咩大餐

撞手神
以前屋企買過（另一隻牌子）
放左兩隻辣椒落去，啲油變左紅色

有焗爐

焗爐好得多

呢隻 折左$16
其實都貴貴地 因為得4粒
但幾正

係咪之前既759post都移晒過黎討論？

都無晒啦啲post唔移都唔得

食過 唔正都冇Oreo味嘅

Aeon大概幾錢？

我都買左未食

個澤西牛油方包真係好乾
唔會回購

Pizza 邊隻味好食

六重芝士

我連裝pizza 個紙皮箱都未見到

donki都有cream puff 細粒 都幾好食
42蚊2盒 12粒盒

依家好似百佳都有得買
759 折後係$3x,百佳賣成5x

我今日終於見到
淨返3盒綠色
買咗1盒 係幾好食
折完$37真係好抵

剛剛發覺泡菜急凍餃子雖然包裝話只可以蒸同烤炸，但試過放入滾水煮都可以，而且味道比蒸好食

幾時先有大貨返

百佳貴好多

一向㗎啦

有無人買過個D日本火鍋湯底?
邊隻好味

識貨

有肉有腸嘅好食啲 芝士冇乜味 係食嗰下拉絲

同問
想試下㗎仔湯底

係咪呢隻？
Aeon買，$7.9，未試

隻冷凍韓國芝士條勁好食

有無圖

啱啱買咗嚟試 唔知點解有浸油益味

咸撚到洗腎

其實即食嘢9成超鹹

存放得唔好

唔撚係呀嘛 咁黑仔

我食嗰時無喎
但佢個皮同我諗嘅有d唔同，我以為係零食嗰種甜d蓬鬆d嘅質地，點知佢係麥皮嗰隻feel唔知你嘅油益味係咪講緊隻麥皮味

不嬲唔理

蒸好易甩皮

可能係 一開始我以為係好似餅乾嗰啲
點知原來咁難食

Kellogg’s出 應該係cereals之類放牛奶飲喎

左上角新味道

阿信屋！阿信屋！
入貨！入貨！

腸仔嗰隻好撚鹹

隻糖好好食但唔係成日有

之前長期有

買過1次無再見到

可能分店問題 之前多到無人買

唔要俾我

今日第一次見 即刻掃咗兩盒

之前喺aeon買咗好多

d粉有咩用，煮麵個陣用黎做湯底?

鰹魚湯底
好多日本野都係用呢個做底味
你整牛肉飯、麵豉湯果啲都得
不過其實買枝鰹魚汁仲方便

似乎個個都唔多煮飯
個個當煮麵湯底

你可以當係雞粉咁理解
不過魚味

ok即係就咁溶水做湯底，就會咸到仆佳

要開水架
佢濃縮架嘛

呢期無特價10蚊包，前日買左中辛，今晚食左味道幾好
但我一開始以為係咖哩磚，點知原來係即倒即食既但講真好細袋一餐清，10蚊都算貴

咖喱磚通常長形盒

其實拎上手咁輕都應該知唔會係磚

掃貨個陣一野扔左落去無為意
759有無磚的? 定要去Aeon個d買，有無介紹

有隻叫業務咖喱磚
但唔係成日有

有得超難得一見
Aeon應該易買啲
日本咖喱磚應該大同小異

粟米球同蒟蒻都可以入手

唔呃你清啲舊貨，邊有咪入新貨

一次買2盒咁多？ 成百發
可以用超耐

其他好似都冇咩吸引

煮野食開個汁用下用下就好快
淥烏冬又可以用一發做湯底

買啲肉片，腌時加醬，麻油，蒜蓉同洋蔥碎（optional),最好腌過夜，之後直接攞去炒就得
，個人最鐘意紅色隻豬肉醬，但2隻味都好食

如果成日用
好快冇

隻沙甸魚都入到口既

但係呢隻係新嘢黎喎

今日又有韓國pizza啦
頭先因為行街無買到，臨搭車先買
無晒四種芝士味了

買左人蔘雞湯

邊區

鏗魚粉定汁正d？
用開汁覺得隻味有d寡

呢盒粉之前未用過，亦都未開，講唔到。
以前用開果支鏗魚汁，跟佢個比例嚟整丼飯成日覺得偏鹹

呢個正

再落多啲水
落少少糖（或味醂如有）

知唔知邊度仲有49蚊兩樽呢隻咖啡啊？行左幾間759都冇貨，飲左好多年呢隻AGF，X街買一樽等於我以前759買兩樽。

邊間759仲有啊？見到麻煩講聲

我懷疑759已經唔入呢隻
雖然其他地方都有得賣, 但貴小小

去Donki買補充裝都平過百佳啦
反正之前飲完個樽可以用返

未聽過有補充裝

幾錢？

原來759仲有宣傳，但我今日又行左兩間都唔見有。

元朗，toyota 陳列室旁邊果間

之前都飲開藍樽
上星期去donki細包好似25定26蚊
雖然比樽裝少10g

我都係飲開呢隻同UCC
有冇人知下圖89蚊2件果隻好唔好飲?

一年前買過黎飲， 今日望翻冇咩印象lu
都係ACG 最抵飲

呢隻有咩整法㗎
定係就咁食

呢個係成舊
可以切一塊塊打邊爐
冇味爽爽地

買埋支鰹魚汁整關東煮

薯仔燉牛肉

尋晚先整完

仲有關東煮

炒竹輪

中間開個洞當飛機杯用

真係會中間開洞向內反一反
咁食嘅
叫手綱こんにゃく

估唔到有咁多食法

我唔會加奶加其他野。平時自己即磨手沖，冇時間先飲即溶。
DAVIDOFT以前買過藍色果隻鐵罐包裝，香味冇AFG金裝果隻咁出。

仲有大把
用こんにゃく レシピ (recipe)
google 下

我只飲即磨手沖或原粒豆全自動機磨espresso

即溶嘅其實最多咖啡因
又加咗好多無謂嘢
已經飲唔關

冇時間先會飲，二合一果啲仲多化學野更加唔會掂，炭燒或者標榜深烘既都唔會飲，好多即溶咖啡都係呢隻口味，因為深烘容易控制同大規模生產，平豆同貴豆咁整完個味都會變到一pat屎咁。買即溶咖啡我會搵一啲貼近真正咖啡豆既口味去買，而家即溶咖啡好多用冷粹乾燥法去製造，比十幾年前提升左好多。日本仔有幾隻都做得幾好，味道當然唔及即磨，但可以做到6－7成已經好唔錯。有幾隻金裝仲可以飲到少少果酸味，當然冇真正中淺烘咖啡豆既燈香藍莓酸檸檬酸咁多豐富咁多變化啦。

冇時間黎講濾掛應該好過即溶？

好啲嘅

濾掛磨好左俾你，同即磨比冇咁新鮮亦唔夠香。如果最靚既濾掛會比好既即溶好少少，但濾掛好多係gimmick，但俾啲好cheap既磨好咖啡粉比你，仲要烘得好深，咁我寧願飲即溶喇。當然時間夠就會自己即磨啦。

我自己會咁排

好濾掛->好即溶->差濾掛~差即溶

一個人食成包有啲漏
我後尾試左加啲泡菜落湯好爽

我放雪櫃，一星期內飲都冇問題。

好飲wo你要慢慢嗒真d

其實點解要甜？

飲開甜嗰d一開始飲無糖會覺得似水
要飲番多d俾自己習慣下

茶同豆漿我都唔飲甜

好濃喎
咁厚身點會似水

係我覺得無糖會濃+漿過有糖既，飲落喉嚨冇咁舒服

咸到pk, 直頭當鹽用，1/2包2g夠咸

加多啲水

試左明太子味,唔錯

今日咁靜

咚兵衛返貨未

Aeon今日做特價$8.5

今日試左魚味，味道幾特別幾正

追po見$18.9有兩盒咖哩既，點解行咗3間都唔見有得賣定已經過咗優惠期

食完包韓國泡菜餃
77拆完廿頭，一包8-10隻，數量略少(同食開既台灣急凍餃比)但好大碌
皮幾薄，調味都幾好味特別，餡係泡菜肉碎仲有韓國粉絲

不過
唔知佢包法問題定點，好多隻都穿窿定無包埋口，所以放湯食d湯會入晒落餃皮同餡中間，個餡本身又易散，浸完湯更加散
幾好味，不過食用感麻麻

要check住佢fb先知完咗未

切片切絲涼拌沙律，煮野炆野加埋
佢仲有條狀，可以當麵食

但佢有浸特有嘅怪味 最好用熱水淥30秒先再食

韓國餃多數包完攞去蒸
留個窿仔蒸嗰陣冇咁易爆

面豉湯

我買HOUSE出嗰啲
S&B no good
donki aeon大把你揀

試咗人蔘雞湯
幾好

翻熱咗一包雞湯
煮咗番茄炒蛋同埋烚菜心
同老公當晚飯食啱啱好

同意，我都有咁做，點都過一次水先

我多數放向麵再入微波爐叮，或者氣炸
可能唔太適合

我兩包都一個人食晒
要分兩餐食

野菜都ok

魚味今日買左未試

一樣？

咁似細個一盒盒嗰啲嘅

係一樣架，袋裝好似抵買啲

野菜味都有興趣

煙肉2件價抵到爛

似係喎，一陣去759睇下有無先

依期無乜嘢好食

買咗個平底pan

今日買嘢冇攞單反屋企先發現計貴$20

薄荷色包裝好粗嗰隻杏仁pocky幾正
幾鍾意呢個系列，雖然貴

呢d日產既折完都17蚊盒既買唔落手
等韓國產既算，雖然難食少少

巴打買好多野好亂？真係未試過計多計少

係。買pan +其他300幾

會唔會係你自己計錯數呀?
冇拎單既話, 確定唔到佢計多左架wor
我幫襯759都幾密, 未試過計多
反而惠康就經常計多左 (知佢係藍店後已經冇幫襯)

應唔會

759app連返個會員應該check到

唔會有細項

有喎，原價幾錢，折左幾錢，每個item都齊，膠袋都show埋

係喎 thx

759 d阿姐真係尻流流
尋日唔知佢嘟漏野定點一出門響security

近期食後報告
期間限定果隻50%帆船朱古力好食
期間限定果隻Tirol流心朱古力都好食
完

tirol朱古力味真心正

唔奇 試過找少錢

俾信用卡八達通啦

d鑊都冇貨既，一街都係得34cm深炒

好在我買到28cm 平底(尋日灣仔）

我掉左個盒節省空間
而家唔知幾多度,幾分鐘
有無人屋企有可以同我睇下

個post好有愛

有無人買過知唔知使唔使煮

唔該晒

要煮
沖幾次水先
唔係會有浸味
你當佢係解左結既芋絲

放落熱水30秒-1分鐘
生蒟蒻有陣腥臭味

咁使唔使放入雪櫃未整果陣

仲諗住加d鏗魚汁就咁當麵食

唔同嘢嚟
咁食會好難食

你睇佢包裝寫
超市果啲一般都冇放凍櫃
但放雪櫃好啲

如果唔係點食好

但我見佢本身都無放雪櫃

超市冇放但冷氣長開嘛
咁而家天氣都唔會壞既
但雪櫃有位我都會放雪櫃

但點食好

睇呢串留言
不過佢係原舊蒟蒻
多啲變化

我都見到成舊不過諗住一條條可以當冷麵食

唔同

有無人試過個bbq豬肋骨？
一路都想試但驚中伏

唔同意思係食法唔同？
我仲見到隻白色既添

佢都唔係蒟蒻麵 個型似唔代表係

我係買過白色咋（唔同牌子都買過）
煮一鍋有肉有菜加落去
當打邊爐芋絲咁

之前睇人講過話好食
但我一直無見過

我諗你有氣炸/焗爐就可以買
叮的我試左唔太好食
但又唔貴 可以試下

叮好難食 焗爐好食好多

焗爐一定係最好

對咩氣炸真係無乜興趣

喺人哋屋企用過一次氣炸鍋 唔覺得特別好用

同埋佢主要係處理啲加工食品
用途又窄 放嘢個位又細到死

有焗爐嘅話無必要買佢
屋企好多位咩

真
但我就見人乜都擺入去炸 好似好勁咁
點知無咩煮食功能 又難洗 咁我寧願要焗爐或者光波爐

如果有焗爐係無必要買氣炸。不過氣炸又快又方便，幾好用
炸魚，炸雞，炸豬扒，炸雞翼，pizza,熱狗腸，日式魚餅

聽到都覺得熱氣
我鍾意煮嘢食多 所以焗爐/光波爐啱我多啲

而家759 係唔係無晒 twinings 茶包
搵左幾間都無

呢排好似真係無見到

有小朋友d阿媽好鍾意用

全部都係炸...

仲有 ，好似加工食物嘅效果先好

食小啲加工食品好啲
其實韓國人真係好鬼死鍾意食加工食品 Spam 即食麵 腸...
一餐半餐可以 但佢哋真係日日食

部隊鍋真係劣食中嘅劣食

完全同意
一堆垃圾加工食品放晒係一個煲度加芝士 咁樣都可以話係美食以前香港啲舖頭賣部隊鍋可以成百幾兩百蚊 依家唔知仲有冇

仲有佢哋咩食物都係橙色 好撚悶
祭先人時必整嘅咩綠豆餅 又多油又凍 難食到爆

梗係有
佢哋啲飲食文化真係差過日本好多
乜都加cheese

韓國人食開嗰啲嘢真係唔係咁好味 而且又熱氣又唔健康 最近又係好hit嗰啲韓式芝士corn dog
即係條腸仔入面有條水牛芝士攞去炸韓國啲嘢食對我來講真係麻麻地

咁耐係得綿花冰我覺得係好
韓國嘢食中

漏咗
水冷麵都ok

但對比日本嘢
真係差太遠

年糕ok嘅 甜品棉花冰都好食
其他嘢真係不了... 日本人嘅嘢食真係好食同健康好多
啲定食

拎垃圾同神台級既比
和食係世界非物質文化遺產

韓國野個味道多數都好重同單一
日本野食返食材個味，多元化有層次好多

泡菜申請做世遺呀都
好心啦

其實係焗爐效果
我用黎整炒麵都得
屋企冇位擺焗爐
氣炸都方便
用錫紙/牛油紙墊既話洗都唔洗洗

成個文化同單一食物比較

特價呀，快啲去入貨啦

759 marketing真係有𥄫post

係嘅唔該入埋下面個隻，好幾年前食過，之後就未見過

期間限定嘢要睇埋日本仲有無出
between呢隻好食咩？咸定甜

四年前嘅事，淨係記得好食
不過份量少咗啲（太多空氣）

有冇人食過$100 4罐嘅鮑魚？

食住普通朱古力味個隻先啦
都好正

應該係調返轉
759 d人上黎話完乜乜乜好食 但好耐無返貨
不出一星期一定會有果件貨做promo
已試過幾次

終於返貨？聽日去掃貨先

之前開po條友都係PR打手黎，好似俾連仔bam埋

除咗打759仲打乜？

好似衰五毛喎

抵死

唔掂

呢隻甜甜地幾好食

btw之前幾個post有人講過邊到有呢隻 但比人del左有無人有見過

百力支每隻味買咗一盒

一次買咗兩盒食晒

前幾日見到有呢隻嘅朱古力味，唔錯

分量真係幾小

FB留言話係馬拉貨
街市買平啲定貴啲

好耐無食喱啲盒裝百力枝
平時買都係家庭裝一大包果啲
尋日返去打開屌左出聲
咁大盒得14枝
好彩特價

好彩冇買🤣

呢d粗條裝係咁，偏貴又少，雖然味道係高級d

餸號黃係知名五毛

食完成枱好多碎碎

掉咗個盒唔會入哂啲雪味咩？

我微波爐最大火3分半鐘+半分鐘焗溶芝士

唔太好食,舊肉梅梅地咁

有冇圖睇吓

stella 啤酒真係好抵

微波好食? 食開焗爐想睇吓會唔會微波好啲

雪櫃無位無辦法
咁佢本身有膠袋，我再笠多個

我屋企得焗爐無微波爐

759pr 你再唔幫手入韓國pizza 我就反面

唔好食 不過無焗爐

本身諗住蒸㗎嘞
好彩仲有個微波爐

個盒平放都閂唔到門
已經係吉嘅冰格

要側側地咁擺

試下平底鑊
慢火
落少少水,冚蓋

我星期六偷聽職員對話星期二同五入貨
我今日巡左兩次都無

Hktv原箱都係同價，隨時買到

PR可唔可以話我知幾時再返歐洲D茶包
好似斷左年幾

嘩偷聽

係喎 都係$6

想問下大家係咪會一次過食哂個pizza
我cut咗6份，啲碎跌哂出嚟

點解唔照條虛線切4份

4塊唔夠飽

唔明? 一個韓國pizza有虛線可以自己切4塊

睇唔到有好

喺個底 其實你未拆佢個袋可以啪斷佢 唔洗切

反轉個底就有

原來有咁神奇嘅嘢唉，我仲搞到成枱芝士碎

真係消失咗好耐 英國 波蘭產都無晒

屋企冰格唔夠大放pizza 我每次買完都會連袋啪斷一半
煮就白鑊煎 d芝士溶咗會癡返好兩邊 變返完整一餅

其實我都懷疑有幾多人個冰格夠位

D師奶癲到買多個冰櫃黎擺急凍野

最右邊個隻見過,美孚曼坊

Salt and vinegar想買

蒜油味同莞茜味都正

芫荽
西班牙火腿味好似好味

試左阿布泰隻137杏仁奶 杏仁味重啲
但都係鍾意murasan多啲

邊食得晒

新post lm

台灣冧巴溫
蔥油餅嘅咸香，牛奶糖痴牙夾心，幾得意嘅

好大隻有冇人買過

要撞手神

請問有冇人知韓國pizza大概幾時番貨，次次收工去都剩係見到個櫃吉曬

問店員啦
顧客點會知

巴打做油漆工人？手指甲有白色油

gel甲嚟㗎屌

明明男人手，咪扮絲打

呢個好唔好食？

支那野比你都唔食啦

鏗魚湯粉
烚菜恩物
57包
好似先廿蚊
減緊肥唔食飯
烚出黎既菜好好食

之前唔係$35咩？又減價？

之前有去12蚊買呢啲 又係諗住減肥
結論係食多幾日 就頂唔順

折完35定未折35 買完張單冇拎到

第三日開心使用中
唔煮菜 煮米粉煮麵都好食嫁

好似未折35

咁折完廿零蚊差唔多啦

77折都要$27
你岩岩話$20都爭好遠

差唔多啦冇留意細數

Ottogi個炸芝士條搵左好多間都冇，周圍都冇貨返

想問鰹魚粉隻味係咪同咚兵衞綠色隻味差唔多

每個post都要講一次，大佬你班買手肯入貨未??

上個月返過貨最近都唔見有

估唔到759自家制隻糯米雞幾好食
淡淡地唔重味精 平時果d食完好想飲水

咁好貴喎, donki $22.8, 54包無增量

支那製

買過1-2次過唔到自己
全部中式叮點都係支那

之前個post 我講好x難食

但唔係成日有

折咗
都$25.4
Aeon同一牌子大佢一倍（1000ml) 仲平佢2，3蚊
今次759唔掂

一餐都一個啦
方便 唔使煮 唔使洗嘢 又平又飽肚
叮幾分鐘就食得 完成一餐能量

我指買個冰櫃
買咁多冷凍食品
邊食得曬

咁下次買20個都唔係問題
食足一個月 跟住又返貨
唔會斷癮

啊，末計折添

腐皮烏冬杯面返左貨

d貨多頂上天花版

759 自家制點心全部狗食， 難食到仆街

青提最好飲 不過加咗價

仲以為日清有保證tim

日版先有料 呢個垃圾

港版好似係無日版咁足料

日清有隻印個細路戴三角帽
朱古力味麥片都好食
(唔係圓圈圈果隻)

天婦羅個人覺得麻麻
係蝦類好少少
其他同街邊炸三寶差唔多

圓圈嗰隻好食喎

原來係咁 我見到日本啲廣告好似好好味
咁都係買返腐皮烏冬

唔知未來有無機會有天婦羅烏冬杯麵
勁想食嗰個 烏冬上面有塊天婦羅 就算落咗熱水都係脆

廣告係咁影出嚟呀嘛

個人唔鐘意個口感

btw 香港都見唔少有呢隻天婦羅賣
你可以試試

我諗住搵日weekday去Donki睇吓有無
多謝你話我知
（不過其實已經俾你兩個搞到冇乜意欲買）

有冇廣告圖

google打天婦羅烏冬啦

睇落大碗過綠色1.5倍

你邊張圖睇到有咁大
一撚樣 同埋塊天婦羅好撚細架

呢條片
放蝦餅落去得唔得

唔係wo我好似食過隻類似既，超級好食，係價真棧度買
贏腐皮烏冬十條街，因為塊天婦羅係咸味+好脆稔左之後就變另一種風味

又想試返了
有機會買嘅一定買

請問759 d泡菜有無伏

唔好食

咁好彩無買

我覺得OK喎

佢有3隻

宗家府好食
去aeon買

好我試試tks
朴敘俊代言嗰隻如何？

我食過
死鹹
唔ok

要食過先知

厚切薯片幾好食，有5隻味，慢慢試哂先

就咁食,唔好食
但送麵送飯食都食得過

依系列好正,去到759實買

藍色淡口，有d薯仔甜甜粉粉地嘅感覺 幾正
綠色少咸
今日食嗰包一片片好大塊
紅色太耐之前食已經唔記得晒

終於搵到

想試下但真係好大包

咩價錢

一包可以食好耐

$40

鹽味都OK但係頭先冇貨
蕃茄味都OK但我唔想兩包都食蕃茄味
跟住我已經有心理準備伏買咗呢包
可以難食到咁真係世間稀奇

無知一問 咩嚟㗎

零食
蒜蓉麵包

此牌子不合我口味
早已blacklist

我成日經過都見到有得賣
會唔會好硬食到脷都損

黃色蒜辣味最正 不過好難買

湖池屋紫菜薯片好好食

聽日試下我試左藍色鹽味+黃色麻油味，全部好正

湖池屋呢個系列既? 真係未見過
蒜頭味淨係食過呢隻，但唔辣的

湖池屋大部分薯片都好好食

呢隻好似新野，除左呢隻仲有蕎麥麵同粗烏冬，都係折完$10左右

今晚食左幾好幼身所以好快稔，類似烏冬味

759既薯片黎講，覺得湖池屋同咩yamazaki最正
利申：外國貨成日要一買勁大包未試過

呢隻幾好
仲買咗鰹魚汁返嚟做冷面
我2個禮拜食咗3包面加1枝汁

好耐之前已經有

鰹魚汁都係759既? 我見有隻20幾蚊好大樽

可能我呢邊係細鋪 成日得D中國/台灣製既素面.....

我成日買
所以我知

覺得好甜

我都開始買哩類麵，非油炸
無敵la

台灣麵多數都好難食...

韓國零食唔知點解隻隻都好甜，呢隻多士又係好甜，無乜蒜味，本身以為好似好耐以前有得買個隻蒜味多士零食咁，唔會食第二次

早排有款急凍德國腸好好食，大家有無試過？一包五條

之前試過15蚊2罐好平又好飲

之前有個POST我都講過
食咗兩塊食唔落
以後759淨係買日本零食韓國嘢中咗幾次伏

其實係咪真係有mon post

厚身好味，W紋果D就伏，
寫重口味果D怪怪地。

薯片可以大量入貨了

廣吉大陸嘢？

好快會搶曬/只剩1種味

台灣㗎
平時買開，但我一包仔分兩次沖，又香又唔會太甜，唔似卵巢咁有陣酸味。

台灣的，但感覺呢類即沖咖啡多數伏
以前買過759隻UCC咖啡粉，哇難飲又苦，仲衰過樽裝咖啡

ucc好飲wor

佢可能中意啲死甜

有冇人買過Alpro 杏仁奶
好唔好飲

廣吉台灣嘢
不過勁難飲，衰過ucc

咁佢應該買3合一果d
因為3合一會有埋奶同糖係入面

咖啡粉可以試下開小小水先落熱水
會無咁酸同苦，不過UCC我覺好酸
支裝好飲D，不過粉平好多，
買支AGF有排沖，
不過淨加水似飲苦茶咁，
一係就加奶

最右四方沖果隻ok
好香，不過有D貴

ucc你飲114定117?
117唔酸呀

頭先行759，又見有
大量福字蝦餃

同日本果隻元祖雞王麵

佢算岩岩好擺入口 唔會刮到口
但我覺得佢唔夠蒜味 得少少甜牛油 (正確D黎講 我覺得佢冇味
但好似好多人覺得好甜
如果蒜包零食黎講 hktv有隻台灣整造嘅好食好多

同murasan一樣咁淡

都試過，偏酸，
可能我唔鍾意UCC粉

今期多啲睇頭喎

咁睇淨係對明治朱古力+右下角隻洋腸有興趣
有無人食過隻洋腸

幾時會有燕麥奶賣呀

咁啱要買早餐，就買咗兩包家樂氏同Alpro

見有人咁推薦韓國pizza,早兩個禮拜見有賣(去開果間係細鋪),就買咗塊黎試
仆街真係幾正不過已經無再見有入貨了

btw有食開,以芝士腸黎講真係抵食過其他牌子

你買咩味想試，我追po成日見人提但無一次見過現貨
好似傳說中既野咁

入面3條友都話唔好食wo 但13蚊一包試下算....

牛肉味,反而D牛肉麻麻地,D芝士真係好ok,有拉絲
下次可以買果隻純芝士無肉果隻算(如果真係有得賣既話)

其實隻豆漿有調整同無調整有咩分別
我飲調整果隻一樣無咩甜味

食過牛肉味，個底醬好撚甜，根本唔應該係pizza有既味

今天收穫，試左隻新咖哩，貪佢同樣價格多100g，希望唔好中伏
btw一直覺得台版可爾必思幾正

UCC 咖啡粉係齋啡 你飲唔慣齋啡？

好難食 接近港版日清 都冇少水果

好撚似水
係似洗米水質地
我覺得califa farms甚至almond breeze都仲濃味過佢

sour cream onion 最好食
最近出咗辣味明太子 唔好食完全無明太子味

隻mega咖哩好伏下
有陣好假既香料味
不過可能係我本身麻麻地日式咖哩

試咗 真係好食 同出邊食嗰d唔同味

其實呢類咖啡粉淨落糖唔加奶入唔入到口
發現三合一好唔健康

飲開齋啡
想戒3合一嘅話 可以買咖啡粉自己加奶加糖 跟住慢慢減少糖 主要甜味來源 加唔加奶就冇乜所謂

飲開齋啡
覺得ucc冇問題, 即溶黎講叫幾好飲啦

我都想買返但懶得去aeon

咁耐以黎都係買到一次
就係果日岩岩補貨 果陣未食過淨買左兩盒
想講果日誇張到條友一路補d 人一路買
勁快就清哂

前日喺百佳買咗宗家府

宗家府百佳都有呀

陣間去買

調整豆乳加咗鹽同糖&其他添加劑，其實好少量，一杯200ml都係多咗1g 糖，即係1/4茶匙，鹽同糖中和返飲落係唔會覺得咁甜

無調整豆乳顧名思義就係 乜都無加，成份只係得大豆同水

毎日おいしい（OISHI）無調整豆乳都係無調整豆乳，大豆固體有9%，分別係無用有機豆

濃唔濃大豆味睇大豆固體比例，8%以上先會叫做無調整豆乳，有PREMIUM字樣通常都有成11%，香港都有賣

市面上仲有低卡版豆奶，大大隻字45%OFF、50%OFF咁，少咗好多蛋白質唔想飲

希望唔好再有人問開新PO再貼多次

低卡版可能=脫脂奶
咁不如咪飲
飲水好過

叫樓主pin啦

真係每個post都有人問
其次係pizza

以前飲過次無調整豆乳，雖然係幾濃豆味，但唔知係咪因為無糖，飲落「好卡」喉嚨 ，唔知有無人明

依啲叫「濃厚」

"確" 喉

明不過我都照買嚟飲 冬天整熱嚟飲好正

Thank you

好唔好飲真係睇人，大豆係有陣豆腥味
佢濃厚到飲唔慣，我通常用嚟溝其他嘢嚟飲
健身減肥飲豆漿係好過其他動物／植物奶，高蛋白質又無糖

揀有機大豆就唔驚農藥／基因改造大豆

話驚有雌激素嗰D，佢係植物性雌激素，其實兩樣嘢嚟
你想戒大豆首先唔好食豉油、老抽、豆瓣醬、南乳腐乳豆腐腐皮腐竹

一杯豆漿煲完隔完渣D豆都所剩無幾，牛奶係比牛BB飲，仲多激素

豆腐雌激素其實係有少少影響，但個影響細到可以無視，除非你每日飲3-4L豆漿，咁可能會有明顯影響
不過係d媒體鍾意講d唔講d,成日叫人唔好過量但又唔定義點先過量

大豆雌激素*

原來有 唔知邊度平d

要快D食 唔係會變味

我買一包果隻
佢有包防酸劑，食一星期內都ok

有冇人試過

屋企隔離間759淨係見過一次韓國pizza

好多謝樓上上上上有關豆乳嘅資訊
廢時quote
學到好多嘢

想試

有隻樽裝既白桃芬達幾好飲
又唔會藥水味

腐皮有返貨

個煎pan係咪近期都未必有嘅啦？老母好想要……

蜜糖腸鹹到

依家做緊特價個隻alpro無糖豆奶會唔會好飲啲？
比起日本哩隻低卡啲但蛋白質差唔多 依家好抵

連埋朱古力薯片一齊買咗
星期六日試

輕鬆買到

幾時返貨呀

你覺得好好食？
我覺得有啲漏
買咗一次都無再買

都幾貴下

大約有幾多條？

係有啲鹹 我通常食完一次隔一排先會再食
食過幾隻牌子呢隻算係幾好 起碼又脆又拉芝
暫時未搵到另一隻可以取代到佢

會員折完$49.9

望落係貴貴地不過拎上手好重
一袋可以分好多次炸
我每次炸一條熱狗+兩三條呢隻
我諗起碼有十幾條
410g差唔多一磅芝士

我有跟佢加茄汁點
不過食食下有啲厭
始終齋芝士
一個人清完一袋
上次再見到都無再買

想飲咖啡
有冇邊隻好推介
要有咖啡味 唔太甜

OK tks

朱古力著片唔好食
中左伏

好夠芝士，多到我覺得over咗
鍾意芝士既應該會覺得好正

邊隻，朱古力海鹽個隻？好正wo

原來佢呢隻都係pizza味薯片
係咪仲濃味過黑色包裝嗰隻？

Alpro好難飲

宜家兩包特價隻元祖雞麵好似幾正
但聽講話鹹到係咪真?

如果你當點心麵咁食
一定太鹹

。買左米奶同楱子奶

米奶岩岩飲幾好 淡淡地

我反而覺得唔夠味
得個咸字

腐皮定腐皮烏冬？
腐皮唔見有貨

腐皮啊
不過唔係好多貨番

等我去另一間759睇下有無先

食過
腐皮完勝

係咪一包得兩塊嗰隻？

一包2袋仔各2塊
Total 4

Hersheys 粟米片好好食
無想像中甜

Ottogi芝士條幾時返貨

去第2間759買到腐皮喇
thanks絲打

椰子味芝士條?

有冇啲打邊爐湯底推介
要唔辣唔牛嘅

都唔知咩組合黎唔敢試

終於買到你地講話正果隻白色鐵樽仔隻極咖啡
同圓形果款pizza

我嗰間長期都冇 食都未食過
好想試吓

今日見外國隻pizza有返貨
即刻買咗2盒 個人鍾意食呢隻多過韓國

有無同d姐姐混熟呀

無啊一星期去一次 所以無
我怕羞

我果邊反而韓國果隻好難買d姐姐話一返貨就無哂

d姐姐好可疑

睇黎要用陰莖懲罰下佢地

仲有無davidoff隻即溶啡買

低糖質果隻蒟蒻仲有邊間分店有
一包包啜果隻又係唔見哂

759番左西班牙pizza叫Palacios
有冇人食過？

正

連韓國魚糕都俾人掃哂

之前見到都有d 想買 但好驚中伏

有

我都終於買到
從來冇見過有

腐皮烏冬其實都係為咗塊腐皮 其實有啲急凍鋪有一大包甜腐皮賣 一樣味

759都有

我諗佢係想講出面一大包平過759

有新鮮生果賣
買左今晚試吓

原本以為隻朱古力消化餅平超市一半抵買
轉頭見到另一間再平4成

即係點

福建幫賤賣麥維他 平過759好多

咪幫襯

福建幫不了 唔會為咗慳少少錢出賣自己

從來冇入過去
佢送都唔關我事

不過我見佢哋入面都小咗好多人

759買手 想氣炸nuggets 呀
唔想買佳寶/麥當勞呀
幾時入貨呀？

近排啲貨正常左

間野叫做
唔知咩底

有 隻味似pizza hut至尊批個種 偏濃味

邊度出產架？

可唔可以代替到cp

好似歐洲(?)
但一定非国產

齋食比cp淡味d
點醬食就無乜分別

好似都係支那嘢嚟

炸雞塊好正
熱辣辣焗完出黎食一流

食咗
d芝士醬有d甜 但食完又好想飲水
無之前紅黑色包裝嗰隻芝士pizza味好食

我幫佢解釋反而負皮我係咩玩法ˊ_>ˋ

連登仔成日亂負皮
唔使上心

原巴

This is連登仔

琴日買左隻韓國紫菜脆片既零食，好似12.9，好鬼好食量多又香

坑爹啊

其實用得福建幫黎refer 仲點會係對家個邊

我都鐘意半年前個隻4種芝士多d
但呢隻都唔差既,聽日再去入貨

有無人試過759既蜂蜜百香果茶/藍莓

大陸造

蘑菇醬汁折完$10，粿仔粉好似$5
我見佢寫和風，以為都係西式個隻味，點知完全唔係，好稀好怪但我都接受到50分啦，另外我用呢隻台灣麵當西式闊條麵，好match

睇清楚食用日期

係唔係未有新味

話明和風又點會西式味？

係ON9左用鰹魚+昆布既湯做底，點會係白汁忌廉
見佢仲有幾隻咩卡邦尼之類既，一陣去買先

唔好買
呢隻得個重字 稀到痴線隻味又怪

意式芝士六重奏 正........

意粉醬12蚊店個隻好食d 無咁浠

卡邦尼唔好食，太稀啦，要自己加多啲芝士粉先似味自己食煮咗一半剩底嗰一半已經唔想食

入貨條友是咪on9? 仲入支那腸？

我屌佢老母見咁大包煮左2人份意粉
食完第一啖已經倒左

你都係買卡邦尼味?
好彩今日唔得閒無去759，原來所有人都負評呢隻汁，仲以為日本產多數無伏

蕃茄味嗰隻好難食

我倒落去個pan度已經知道伏，好似茶餐廳啲汁咁好醜，一啲都唔似卡邦尼汁……和風好撚難食

吓蕃茄味都伏? 咁總結即係無一隻好食

蕃茄味有種好奇怪嘅縮味吞完個口會有奇怪嘅味道 我仲買咗兩三包
卡邦尼算係好食過蕃茄

真，雖然入面好多菇，但倒出黎d色已經唔開胃
不過和風我仲頂得住，唔浪費了聽日食埋算...

我食過 覺得超難食直接掉咗
之後就決定以後自己用蕃茄整意粉汁算

我仲見咁平買咗兩包意粉醬
見你地咁講唔知開唔開黎食好

我加煙肉大量黑椒＋7成熟意粉＋意粉水煮到變杰身
屋企人都話好食
就咁食包嘢係幾難食

其他味未試過 有隻墨魚汁759好似無賣
想試但怕伏

呢隻麵好唔好食？

快試，可能係我地味覺有問題

上面日清果隻好味

試下啦

白汁果隻真心狂落胡椒

試過N款唔同牌子即食意粉醬,發現大多界乎酸味與無味之間,基本無隻好食.日本牌子叫好少少,歐洲牌子直頭以為歐洲人有腎病.

邊隻味比較好食

食過味噌，豚骨醬油都幾好
柚子好淡無味咁

擔擔麵

有枝梅昆布嘅麵汁勁好食
不過而家去睇成日得番檸檬汁
有冇人見過仲有入貨

左下果個粉絲有冇人食過

我

味道ok嗎?

買左檸檬 都正

有冇聖誕嘢食推介

兩pack 59.9勁抵買
Donki賣要成37蚊包

aeon試過特價31.9
759暫時最平

又冇哂有機無調整
Btw 有冇人覺果隻蝴蝶酥好好食

有蝴蝶酥咩？有冇圖？

好撚好食

日清拉麵好食 又唔算肥

Yes

加多啲芝士粉同黑胡椒都入到口嘅

買左鰹魚粉
用一包整烏冬 好似無咩味咁

加少少豉油個味就出

生抽得唔得
定要日本醬油

買支萬字醬油啦，759買20幾蚊咋，一支可以用好耐

我都係用759買既萬字醬油

想試下醬油加鰹魚粉加埋洋蔥整牛肉丼

要加味醂
甜甜地

擔擔麵
要濃味又唔怕肥可以加半匙花生醬落個湯

其實鏗魚粉煲出嚟嘅湯只係個base（出汁）
要加醤油/味噌等先啱味

今日買左 折後9.2

味醂記得去買“本”味醂，759好大支果枝味醂係假味醂黎。
自制牛肉丼好鬼正

附近果間都無貨

Yes
完全唔同

呀，漏左 仲要落少少日本酒

味醂風調味料係假嘢
本味醂先係真
759冇

我之前冇買味醂落糖都ok

有味醂令身啲滑口啲
甜味會溫厚啲

成日未的起心肝買一枝返黎

唔好貪平
真係要買本味醂

反而我好想知邊度有紅姜賣
有衝動自製

Aeon donki有冇

搵唔到
差d想上樂天買
仲有拉麵d筍

唔見就係

自己整

前幾日去aeon 連普通壽司薑都搵唔到

用嚟整食拉麵嗰啲蛋
擺雪櫃沉日本豉油

佢本身都幾夠味
仲好食過餐廳啲擔擔麵

請問味道有咩分別？

買咗上次特價個盒杏仁奶同榛子奶
榛子奶有nutella味好正
美中不足係加咗糖

杏仁奶有種回甘味 好正

Donki見過

呢個真 屋企附近嗰間長期冇

今日有機無調整成箱一咗

Jersey奶冇返貨

同日本嗰隻杏仁奶比點樣
買咗hazelnut 同埋 rice未試

轉左飲daisy
都okay仲平jersey dd

個人覺得日本嗰隻好飲d

大埔寶湖有好多呀 幾次經過都係
唔知係無人買定係佢入太多貨

個蟹黃瓜子仁幾好食 折完6蚊幾一包 100G

想試下 有冇圖

幾襟食

通常一野倒一堆入口咁食

佢有隻蠶豆都係一樣味, 我覺得仲好食

蠶豆好硬 同埋有d皮係到 又係咬唔爛既 無咁過癮
btw 之前食過一隻大陸牌子既 又係呢樣野 味道都一模一樣

我用呢個recipe整過，又易整又好味

鰹魚粉我係759買左呢款顆粒狀
易啲就用量

味醂同料理酒係aeon買細支裝

牛丼基本上落哂所有材料撈兩撈就煮好
由prepare到煮好20分鐘都唔洗
懶人恩物

佐敦兩層果間

阿信屋卡鬥柒大賽 (2)

最近啲麵包蟹一返貨就無曬
但連登仔無人提?

老母唔知點解有好多張
其中入面有清明同中山水

好食咩 唔係好敢買

日清果隻即食沾面宜家仲有冇賣
見優惠剩係得拉面

值唔值得買？見到40幾蚊 攞上手輕飄飄唔捨得買

我覺得ok，一包仔食到兩隻味
好過佢隔離嗰隻珍珠奶茶夾心

請問而家仲有人搵到759 傳說的pizza 嗎？三款味道， 好似

伏到仆街
之前買過2隻完全冇膏冇肉
跌左成舊水

幾時的事?

無咩芝士味，口感不錯，折完$12左右

呢隻最好食

呢隻蒜蓉包幾好食
不過個蒜味可以再濃d

細細罐沙甸魚有冇肉食
會唔會汁多過魚

通常3條沙甸魚塞埋入個罐
一個人食我覺得幾多

想食返 samlip炒飯 推到759買手見到

我樓下個間仲有5,6包擺左排 無人清
btw得半碗仔真係唔夠

佐敦邊樹有兩層759？

庇利金街 近九龍公園個邊

where 有無泡菜先

thanks

Me會食埋啲油

細個好鍾意食茄汁沙甸魚
而家鍾意食辣油浸

見到promo緊薯角 係急凍果d黎?

想問會員而家要買滿幾錢

實體卡 $200
電子版 $0

電子版係咪買個陣讀個no.出黎就得

用app

唔係
零食嚟

宜家仲有冇煙三文魚?
記得以前有但見太貴冇買
宜家想食返 乾火腿食到厭

今期特價幾好
有腸腸 有雞雞

呢隻幾好

唔明成日比錢時都聽到前面果個冇會員卡，心諗咁佢來759買野做乜9

佢哋唔mind冇折大把$啩

呢個牌子菇果隻幾好食

想問下有冇人食過右下果隻咸蛋魚皮?
好唔好食?

唔係每個人都買好多野
亦唔係好多人都知有免費會員

人地錢多理得人姐

講真無卡正價買759既人真心rich

見到咪同佢講聲我不想努力了

一般,係貴左d

Down 個app， 註冊，然後就會有個qr code比你，然後每次比錢show比收銀嘟就得

唔可以只讀no
一定要嘟

好唔好食?有D想買,但要40蚊兩包如果伏會嬲的.

蟹香蠶豆好撚正
仲要折完6蚊

係呢隻
覺得好唔好食？

食咗三條收咗手

啪晒一包仲要600卡路里
食包薯片都無咁嬲

有無內部圖?硬過宅卡B薯條?

不過我記得佢啲成分都幾簡單
唔會好多添加劑
算係咁啦

內部圖就係包裝咁
硬嘅薯角，唔同jagabee

蠔同羊架抵唔抵買？

咁都係唔買

想買急凍薯條自己光波爐焗 唔知759會唔會翻

你可以試吓去pm 佢哋嘅facebook
睇吓佢哋肯唔肯入貨

759買手見字入澤西奶喇喂

個陣連燈超多人推呢隻猛咁話好味
唔會再信呢度班打手

澤西奶同豆乳都唔見咗

Agger 根本係粉 硬屈屈又無薯味

見到有隻3角形包裝韓國pizza 同759小丸子 有無人試過

今日又買咗一堆無調整飲

759小丸子
好厚粉漿

腐皮好食
之前我搵咗依隻好耐 後尾放棄無搵個陣突然比我係759見到佢

好多貨wor

冬天整熱飲好正

早兩日整烏冬都加咗包腐皮
我用高湯粉開個湯底

我都有加出汁粉其實

啲醃蛋通常你哋擺幾耐

呢隻鰹魚汁有冇話開咗幾耐要食晒，標籤上面冇寫幾時到期

有寫

屌 唔知呀嘛

嗰日見到排前面個鬼佬同收銀講無會員卡
我拿拿臨同佢講我有 幫佢嘟咗
之後個收銀話間唔時都有人無會員卡嚟買嘢

有冇人食過韓國個隻蠔?

鬼佬好多冇
我見過日本人買好多嘢都冇

有
算幾腥下
亦都縮得好細

見之前啲post 巴打們推日本果隻多啲
當然都貴好多

jersey牛奶幾時返貨

未見過，次次都係得鹽

好想食味增味

我都見到3角形pizza 但今日無手拎無試到
有冇ching有試過呀？

我試左個 無四方果隻咁好食

又爆post

1001

999